[
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 171,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Yasmine",
    "nom": "CAMARA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1982-12-05",
    "ville_naissance": "Issy les Moulineaux",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jasmine_camara",
    "facebook": "Jasmine Camara",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 230,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Jeanne",
    "nom": "D'HAUTESERRE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1953-07-28",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jeanne.dhauteserre@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 272,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Florence",
    "nom": "DE PAMPELONNE",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1962-04-07",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "florence.depampelonne@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 121,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Huguette",
    "nom": "FOUCH\u00c9",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1951-12-07",
    "ville_naissance": "Paris 15\u00e8me",
    "profession": "Retrait\u00e9e salari\u00e9 priv\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "huguette.fouche@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "huguette fouche",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 227,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nelly",
    "nom": "GARNIER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1985-01-08",
    "ville_naissance": "Grande-Synthe",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nelly.garnier@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@NellyGarnier",
    "facebook": "Nelly.Garnier.52",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "nelly.garnier-23b1b250/",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 268,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nassera",
    "nom": "HAMZA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1971-01-11",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nassera.hamza@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 276,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Stephen",
    "nom": "HERV\u00c9",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1977-08-20",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Ing\u00e9nieur et cadre technique d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "stephen.herve@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 69,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Hella",
    "nom": "KRIBI-ROMDHANE",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1980-03-20",
    "ville_naissance": "Marrakech",
    "profession": "Attach\u00e9e territoriale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "hella.kribi-romdhane@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@HellaKR",
    "facebook": "Hella Kribi-Romdhane",
    "site_internet": "http://hellakribiromdhane.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 200,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Aur\u00e9lien",
    "nom": "LEGRAND",
    "groupe_court": "NI",
    "groupe_politique": "Non-inscrit",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN91",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1983-03-27",
    "ville_naissance": "Cambrai (59)",
    "profession": "Professeur du secondaire et tech.",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "aurelien.legrand@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "Au_Legrand",
    "facebook": null,
    "site_internet": "http://idfbleumarine.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 275,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Murielle",
    "nom": "MARTIN-CHAM",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1983-04-17",
    "ville_naissance": "Massy (91)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "murielle.martin-cham@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "Murielle Martin",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 147,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Carine",
    "nom": "MARTINI-PEMEZEC",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1967-11-17",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Dentiste",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "Carine Martine Pemezec",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 328,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sorayah",
    "nom": "MECHTOUH",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG93",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1990-12-11",
    "ville_naissance": "Tremblay-en-France",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sorayah.mechtouh@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@sorayah.mechtouh",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 157,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne-Louise",
    "nom": "MESADIEU",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1976-01-12",
    "ville_naissance": "Port-au-Prince (Ha\u00efti)",
    "profession": "Attach\u00e9e culturelle",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "anne-louise.mesadieu@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 343,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Laurent",
    "nom": "MORIN",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN78",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1976-05-11",
    "ville_naissance": "Mantes-la-Jolie (Yvelines)",
    "profession": "Commer\u00e7ant et assimil\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "laurent.morin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 127,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sylvie",
    "nom": "PIGANEAU",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1957-05-11",
    "ville_naissance": "Mekn\u00e8s",
    "profession": "Professeur retrait\u00e9e de l'Education nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@spiganeau",
    "facebook": "sylvie piganeau",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "M\u00e9daille de la Famille, m\u00e9daille d'or"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 340,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "B\u00e9atrice",
    "nom": "ROULLAUD",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN77",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1960-06-09",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Profession lib\u00e9rale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "beatrice.roullaud@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 175,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Christel",
    "nom": "ROYER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "11\u00e8me Vice-Pr\u00e9sidente charg\u00e9e de l\u2019administration g\u00e9n\u00e9rale, de l'efficacit\u00e9 administrative et du dialogue social",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1954-06-11",
    "ville_naissance": "Suresnes (92)",
    "profession": "M\u00e9decin anesth\u00e9siste r\u00e9animateur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 290,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marl\u00e8ne",
    "nom": "SCHIAPPA",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC75",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1982-11-17",
    "ville_naissance": "Paris 13\u00e8me",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "marlene.schiappa@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "marleneschiappa",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 358,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Rodia",
    "nom": "T\u00c9T\u00c9",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC77",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1983-09-17",
    "ville_naissance": "Rueil-Malmaison",
    "profession": "Minist\u00e9re des Arm\u00e9es",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "rodia.tete@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2023-10-18",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 106,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Thi Hong Chau",
    "nom": "VAN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1970-08-01",
    "ville_naissance": "Vietnam",
    "profession": "Formatrice",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@ChauVan77",
    "facebook": "Thi Hong Chau Van",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 363,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Gorete",
    "nom": "VARANDAS",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": null,
    "liste_electorale": null,
    "code_dep_election": null,
    "dep_election": null,
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": null,
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 19,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Yann",
    "nom": "WEHRLING",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "7\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 de la Transition \u00e9cologique, du Climat et de la Biodiversit\u00e9",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1971-07-03",
    "ville_naissance": "Strasbourg (67)",
    "profession": "Ambassadeur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@yannwehrling",
    "facebook": "yann.wehrling88",
    "site_internet": null,
    "blog": "ywehrling.blogspot.com",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 143,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marie-Do",
    "nom": "AESCHLIMANN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1974-04-17",
    "ville_naissance": "Basse-Terre",
    "profession": "Avocate",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "marie-dominique.aeschlimann@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@MDo Aeschlimann",
    "facebook": "Marie-Do Aeschlimann",
    "site_internet": null,
    "blog": "http://mdoaeschlimann.com",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 291,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Julien",
    "nom": "BARGETON",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUC75",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1973-03-29",
    "ville_naissance": "Paris 11\u00e8me",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "julien.bargeton@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 293,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Pierre-Jean",
    "nom": "BATY",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUC75",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1992-01-31",
    "ville_naissance": "Les Sables d'Olonne (85)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "pierre-jean.baty@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "pierrebaty",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 130,
    "civilite": "M",
    "prenom": "St\u00e9phane",
    "nom": "BEAUDET",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "12\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 de l'action internationale, des coop\u00e9rations d\u00e9centralis\u00e9es, du d\u00e9veloppement solidaire et de l'aide humanitaire",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1972-05-25",
    "ville_naissance": "Paris 9",
    "profession": "chef d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@beaudetstephane",
    "facebook": "Stephane Beaudet",
    "site_internet": "stephanebeaudet.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 273,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Christine",
    "nom": "CERRIGONE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1966-09-21",
    "ville_naissance": "Lille (59)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "christine.cerrigone@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@ccerrigone",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 4,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Daniel-Georges",
    "nom": "COURTOIS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1956-08-29",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Conseiller Ma\u00eetre \u00e0 la cour des comptes",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "daniel-georges.courtois@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de la L\u00e9gion d'Honneur;Officier ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 338,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne",
    "nom": "DAGUENEL",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN75",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1957-09-01",
    "ville_naissance": "Mans (Sarthe)",
    "profession": "APHP / H\u00e9loise Cordin Pierre Peres",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "anne.daguenel@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 258,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Gr\u00e9goire",
    "nom": "DE LASTEYRIE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1984-08-14",
    "ville_naissance": "Paris 16\u00e8me",
    "profession": "Mairie de Palaiseau",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "gregoire.delasteyrie@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@gdelasteyrie",
    "facebook": "@gregoiredelasteyrie",
    "site_internet": "lasteyrie.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 145,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sophie",
    "nom": "DESCHIENS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1962-04-06",
    "ville_naissance": "Boulogne-Bilancourt",
    "profession": "Administrateur de soci\u00e9t\u00e9s",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sophie.deschiens@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@sdeschiens",
    "facebook": "sophie deschiens",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 311,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "C\u00e9cile",
    "nom": "DUMAS",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1967-01-29",
    "ville_naissance": "D\u00e9sertines (33)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "cecile.dumas@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 241,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Louis",
    "nom": "DURAND",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1961-04-01",
    "ville_naissance": "Perpignan (66)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "Jean-Louis.durand@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du M\u00e9rit\u00e9"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 308,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Marc",
    "nom": "GERMAIN",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1966-06-12",
    "ville_naissance": "Lyon (69)",
    "profession": "INSEE",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-marc.germain@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jmgermain",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 59,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Beno\u00eet",
    "nom": "HAMON",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1967-06-26",
    "ville_naissance": "St Renan (29)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@benoithamon",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "Benoit Hamon",
    "distinctions_honorifiques": "Commandeur de l'Ordre des palmes acad\u00e9miques"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 21,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Patrick",
    "nom": "KARAM",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "6\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 des Sports, de l'h\u00e9ritage olympique et paralympique, de la Citoyennet\u00e9 et des loisirs",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1961-02-08",
    "ville_naissance": "Pointe-\u00e0-Pitre",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@karampatrick",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite;Chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 152,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Philippe",
    "nom": "LAURENT",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1954-05-14",
    "ville_naissance": "Hautmont",
    "profession": "Consultant",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@laurent_sceaux",
    "facebook": null,
    "site_internet": "http://philippe-laurent.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Officier de la L\u00e9gion d'honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 77,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "C\u00e9line",
    "nom": "MALAIS\u00c9",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sidente",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1979-12-13",
    "ville_naissance": "Saint-Di\u00e9 (88)",
    "profession": "Enseignante",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@CelineMalaise",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 285,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Xavier",
    "nom": "MELKI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1979-03-25",
    "ville_naissance": "Clamart (Hauts-de-Seine)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "xavier.melki@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "xaviermelki",
    "facebook": "xavier melki",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 235,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Olivier",
    "nom": "MOUSSON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1958-11-10",
    "ville_naissance": "Paris 15\u00e8me",
    "profession": "Cour des Comptes",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "olivier.mousson@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@oliviermousson",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier des Arts et des Lettres;Chevalier de l'Ordre national du M\u00e9rit\u00e9"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 321,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Fatima",
    "nom": "OGBI",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1975-05-28",
    "ville_naissance": "Evry (91)",
    "profession": "CCAS Ris-Orangis",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "fatima.ogbi@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 309,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Baptiste",
    "nom": "PEGEON",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1989-10-17",
    "ville_naissance": "Clermont-Ferrand",
    "profession": "Ville de Paris",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-baptiste.pegeon@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "JBPegeon",
    "facebook": "Jean-Baptiste Pegeon",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 280,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marie-Eve",
    "nom": "PERRU",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1959-05-03",
    "ville_naissance": "BOURGES (18)",
    "profession": "Ville de Paris - DIRECTION DE LA PROPRETE ET DE L'EAU",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "marie-eve.perru@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@M_Eve_P",
    "facebook": "Marie-Eve Perru",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 74,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Roberto",
    "nom": "ROMERO",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1968-01-04",
    "ville_naissance": "Santiago du Chili",
    "profession": "Professeur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@robertoadrian",
    "facebook": "robertoromero.eu",
    "site_internet": "http://robertoromero.eu",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 364,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Habib",
    "nom": "SHOUKRY",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": null,
    "liste_electorale": null,
    "code_dep_election": null,
    "dep_election": null,
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "habib.shoukry@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2024-08-28",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 141,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Thierry",
    "nom": "SOL\u00c8RE",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC92",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1971-08-16",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@solere92",
    "facebook": "tsolere",
    "site_internet": null,
    "blog": "http://solere.blogs.com",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 82,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Yannick",
    "nom": "TRIGANCE",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1962-07-13",
    "ville_naissance": "Boulogne-Billancourt",
    "profession": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "yannick.trigance@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@yannicktrigance",
    "facebook": "Yannick Trigance",
    "site_internet": null,
    "blog": "http://yannicktrigance.fr",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 281,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Vincent",
    "nom": "BEDU",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1956-05-24",
    "ville_naissance": "Paris 12\u00e8me",
    "profession": "Ancien cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "vincent.bedu@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 98,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Isabelle",
    "nom": "BERESSI",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG95",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1970-05-08",
    "ville_naissance": "Tunis (Tunisie)",
    "profession": "Charg\u00e9e de mission Finance",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "@isabelleberessi",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 234,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Alix",
    "nom": "BOUGERET",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1978-04-13",
    "ville_naissance": "Saintes (17)",
    "profession": "Commer\u00e7ant et assimil\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "alix.bougeret@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@alix-bourgeret",
    "facebook": "alix bourgeret",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 323,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Elodie",
    "nom": "BOUZID",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "2002-06-03",
    "ville_naissance": "S\u00e8vres (92)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "elodie.bouzid@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "elodiebouzid",
    "facebook": "elodiebouzid",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "elodiebouzid",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 330,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Kader",
    "nom": "CHIBANE",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sident",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG93",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1971-01-02",
    "ville_naissance": "Sarcelles (95)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "kader.chibane@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 41,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Emmanuelle",
    "nom": "COSSE",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1974-11-15",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "emmanuelle.cosse@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@emmacosse",
    "facebook": "emmacosse1",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 254,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "\u00c9lodie",
    "nom": "DUCROHET",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1983-06-20",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "elodie.ducrohet@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 135,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marianne",
    "nom": "DURANTON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1968-05-12",
    "ville_naissance": "Redon",
    "profession": "DIrectrice administrative et financi\u00e9re",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "m_duranton91",
    "facebook": "marianne duranton",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "marianne duranton",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 317,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Julie",
    "nom": "GARNIER",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1983-08-12",
    "ville_naissance": "Champigny-sur-Marne",
    "profession": "Profession interm\u00e9diaire administrative de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "julie.garnier@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "juliegarnierF1",
    "facebook": "juliegarnierF1",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 133,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Aur\u00e9lie",
    "nom": "GROS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1980-12-30",
    "ville_naissance": "Corbeil-Essonnes",
    "profession": "Directrice de cabinet",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@Gros Aurelie",
    "facebook": "Aurelie Gros",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "aurelie gros",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 319,
    "civilite": "M",
    "prenom": "J\u00e9r\u00f4me",
    "nom": "GUEDJ",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1972-01-23",
    "ville_naissance": "Pantin",
    "profession": "Profession lib\u00e9rale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jerome.guedj@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "JeromeGuedj",
    "facebook": "Jerome Guedj",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 271,
    "civilite": "M",
    "prenom": "S\u00e9bastien",
    "nom": "GUERIN",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1978-03-22",
    "ville_naissance": "Loudun (86)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 188,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Beno\u00eet",
    "nom": "JIMENEZ",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1989-07-15",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Employ\u00e9e (secteur priv\u00e9)",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 264,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Armelle",
    "nom": "JULIARD-GENDARME",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1971-06-25",
    "ville_naissance": "Boulogne-Bilancourt",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "armelle.juliard-gendarme@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@armellegendarme",
    "facebook": "Armelle Juliard Gendarme",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "Armelle Juliard Gendarme",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 28,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "B\u00e9atrice",
    "nom": "LECOUTURIER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1965-04-30",
    "ville_naissance": "Neuilly-sur-Seine",
    "profession": "Conseill\u00e8re financi\u00e8re",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@Lecouturier8",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 9,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sylvie",
    "nom": "MARIAUD",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "9\u00e8me vice-pr\u00e9sidente charg\u00e9e de l'\u00c9conomie sociale et solidaire et des Achats responsables",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1964-08-07",
    "ville_naissance": "Neuilly s/seine",
    "profession": "Charg\u00e9e de mission",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@sylvie_mariaud",
    "facebook": "Sylvie mariaud",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "Sylvie mariaud",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 231,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Catherine",
    "nom": "MICHAUD",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1983-07-10",
    "ville_naissance": "Limoges (87)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "catherine.michaud@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "cath_michaud75",
    "facebook": "Michaud Catherine",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du M\u00e9rit\u00e9"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 269,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Pascal",
    "nom": "PELAIN",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1973-11-09",
    "ville_naissance": "Toulouse",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "pascal.pelain@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@pascalpelain",
    "facebook": "Pascal Pelain",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 336,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Christophe",
    "nom": "PRUDHOMME",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG95",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1960-08-29",
    "ville_naissance": "Fontenay-aux-Roses (92)",
    "profession": "Assistance publique H\u00f4pital Avicenne",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "christophe.prudhomme@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 27,
    "civilite": "M",
    "prenom": "J\u00e9r\u00e9my",
    "nom": "REDLER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1981-11-07",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Directeur des relations institutionnelles et de la communication",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jeremy_redler",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 163,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Ludovic",
    "nom": "TORO",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1959-02-16",
    "ville_naissance": "Coubron",
    "profession": "M\u00e9decin",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@ludovictoro",
    "facebook": "Ludovic Toro",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 286,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "France-Lise",
    "nom": "VALIER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1968-08-12",
    "ville_naissance": "Argenteuil (95100)",
    "profession": "Education nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "france-lise.valier@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 180,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "St\u00e9phanie",
    "nom": "VON EUW",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1975-04-29",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Industrie-Chef entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@sve83",
    "facebook": "St\u00e9phanie Von Euw",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 292,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Gypsie",
    "nom": "BLOCH",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC75",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1972-04-30",
    "ville_naissance": "Nantes",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "gypsie.bloch@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@gybloch",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 20,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Delphine",
    "nom": "B\u00dcRKLI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1974-06-05",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@dburki",
    "facebook": "delphine burkli",
    "site_internet": "http://delphineburki.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 72,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Lamine",
    "nom": "CAMARA",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1979-02-27",
    "ville_naissance": "Kayes Mali",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "lamine.camara@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "Lamine Camara",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 356,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Muriel",
    "nom": "CASALASPRO",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2023-03-01",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 184,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Benjamin",
    "nom": "CHKROUN",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1981-02-15",
    "ville_naissance": "Martigues",
    "profession": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@b_chkroun",
    "facebook": "benjamin.chkroun",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 144,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Geoffroy",
    "nom": "DIDIER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1976-04-12",
    "ville_naissance": "Boulogne-Billancourt",
    "profession": "Avocat",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@geoffroy Didier",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 316,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Dieynaba",
    "nom": "DIOP",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1974-07-15",
    "ville_naissance": "Mantes-la-Jolie (Yvelines)",
    "profession": "Education Nationale - Rectorat de Versailles",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "dieynaba.diop@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 172,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Olivier",
    "nom": "DOSNE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1961-01-20",
    "ville_naissance": "Pithiviers (45)",
    "profession": "Pharmacien",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "olivier.dosne@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@DOSNEOlivier",
    "facebook": "Olivier Dosne",
    "site_internet": null,
    "blog": "olivier-dosne.fr",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Officier de l'Ordre national du m\u00e9rite;Chevalier de l'Ordre national de la L\u00e9gion d'Honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 350,
    "civilite": "M",
    "prenom": "S\u00e9bastien",
    "nom": "DROMIGNY",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1975-09-25",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2022-06-29",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 137,
    "civilite": "M",
    "prenom": "G\u00e9rard",
    "nom": "HEBERT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1960-01-31",
    "ville_naissance": "Corbeil-Essonnes",
    "profession": "Collaborateur de cabinet",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 131,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Faten",
    "nom": "HIDRI",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1981-04-09",
    "ville_naissance": "Ris Orangis",
    "profession": "Avocat",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@fatenhidri",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 32,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Val\u00e9rie",
    "nom": "MONTANDON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1976-03-31",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Chef d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@VMontandon",
    "facebook": "Val\u00e9rie Montandon",
    "site_internet": "http://www.valeriemontandon.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 238,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Alexandra",
    "nom": "NICOL",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1982-03-06",
    "ville_naissance": "Ch\u00e2teauroux (36)",
    "profession": "Education nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "alexandra.nicol@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "at-nicol",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 287,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois",
    "nom": "RENARD",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1962-04-04",
    "ville_naissance": "Saumur (49)",
    "profession": "Chef d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-fran\u00e7ois.renard@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "Renard jean-francois@",
    "facebook": "jean francois renard",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 25,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Mustapha",
    "nom": "SAADI",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1954-10-01",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Juriste",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@MustaSaadi",
    "facebook": "Mustapha Saadi",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 301,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Laurent",
    "nom": "SAINT-MARTIN",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC94",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1985-06-22",
    "ville_naissance": "Toulouse (31)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "laurent.saint-martin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@laustmartin",
    "facebook": "LaurentSaintMartinLREM",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "laurent-saint-martin",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 329,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Aissata",
    "nom": "SECK",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG93",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1980-02-19",
    "ville_naissance": "Meulan",
    "profession": "Directrice de la Fondation pour la M\u00e9moire de l\u2019Esclavage",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "aissata.seck@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 359,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Maxence",
    "nom": "ANSEL",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1974-04-25",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2023-10-18",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 100,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Gilles",
    "nom": "BATTAIL",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1959-12-09",
    "ville_naissance": "Abidjan (C\u00f4te d'Ivoire)",
    "profession": "V\u00e9t\u00e9rinaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "gilles.battail@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@gillesbattailt",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 246,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sandrine",
    "nom": "BERNO DOS SANTOS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1972-09-24",
    "ville_naissance": "92",
    "profession": "Commer\u00e7ant et assimil\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sandrine.bernodossantos@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 232,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Olivier",
    "nom": "BLOND",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1970-12-22",
    "ville_naissance": "Paris 14\u00e8me",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "olivier.blond@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "OlivierFJB",
    "facebook": "www.facebook.com/olivier.blond",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "https://www.linkedin.com/in/olivier-blond/",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 123,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne",
    "nom": "CABRIT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1970-06-01",
    "ville_naissance": "Rodez (12)",
    "profession": "Juriste",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "anne _ cabrit",
    "facebook": "anne cabrit",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 99,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne",
    "nom": "CHAIN-LARCH\u00c9",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1958-04-11",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Pharmacien",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@anne_chain",
    "facebook": "Anne Chain Larch\u00e9",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 267,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Mathieu",
    "nom": "CUIP",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1989-05-20",
    "ville_naissance": "Paris 14\u00e8me",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "mathieu.cuip@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@mcuip",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "inkedin.com/in/mathieu-cuip-00b35498",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 247,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Sami",
    "nom": "DAMERGY",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1964-09-14",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Ing\u00e9nieur et cadre technique d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sami.damergy@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 333,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne",
    "nom": "DE COMARMOND",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1964-03-15",
    "ville_naissance": "Paris 11\u00e8me",
    "profession": "Minist\u00e9re de l'Agriculture et l'Alimentation",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "helene.decomarmond@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@hdecomarmond",
    "facebook": "@hdecomarmond.officiel",
    "site_internet": "https://www.iledefrance.fr/de-comarmond-helene",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Officier du m\u00e9rite agricole"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 345,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Wallerand",
    "nom": "DE SAINT JUST",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sident",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LRN92",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1950-07-06",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Ancien cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "wallerand.desaintjust@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 299,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Carole",
    "nom": "GUILLERM",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUC92",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1987-01-08",
    "ville_naissance": "Brest (29)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "carole.guillerm@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@carole_guillerm",
    "facebook": "carole Guillerm",
    "site_internet": "https://www.caroleguillerm.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 13,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Laurent",
    "nom": "JEANNE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1970-01-03",
    "ville_naissance": "Champigny-sur-Marne",
    "profession": "Cadre sup\u00e9rieur (secteur priv\u00e9)",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "laurent.jeanne@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@laurentjeanne94",
    "facebook": "laurent jeanne",
    "site_internet": "http://champigny-alternance.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 260,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sandrine",
    "nom": "LAMIR\u00c9",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1971-10-14",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sandrine.lamire@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 38,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Pierre",
    "nom": "LECOQ",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1954-07-18",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Retrait\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de la L\u00e9gion d'honneur;Officier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 278,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Charlotte",
    "nom": "LIBERT-ALBANEL",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1976-01-02",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "charlotte.libert-albanel@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 117,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne",
    "nom": "MESSIER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1971-02-07",
    "ville_naissance": "bourg-Achard",
    "profession": "Collaboratrice de D\u00e9put\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 322,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Vianney",
    "nom": "ORJEBIN",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sident",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1989-06-25",
    "ville_naissance": "Redon (35)",
    "profession": "Education Nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "vianney.orjebin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@vianney orjebin",
    "facebook": "@vianney orjebin",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 240,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Angela",
    "nom": "PASCOA DOS SANTOS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1971-04-11",
    "ville_naissance": "Rosny-Sous-Bois",
    "profession": "Ville de Villepinte",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "angela.pascoadossantos@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "@angelaavond",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 248,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Vincent",
    "nom": "POIRET",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1971-07-17",
    "ville_naissance": "La Celle Saint Cloud (78)",
    "profession": "Mairie d'Aubergenville-Attach\u00e9 parlementaire S\u00e9nat",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "vincent.poiret@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 253,
    "civilite": "M",
    "prenom": "J\u00e9r\u00f4me",
    "nom": "REGNAULT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1975-01-26",
    "ville_naissance": "Versailles (78)",
    "profession": "Agriculteur sur grande exploitation",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jerome.regnault@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jerome regnault",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "jerome regnault",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 288,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Agn\u00e8s",
    "nom": "RICARD-HIBON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1966-03-23",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Professeur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "agnes.ricard-hibon@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 277,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Murielle",
    "nom": "BOURREAU",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1977-10-15",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Commer\u00e7ant et assimil\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "murielle.bourreau@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 136,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sylvie",
    "nom": "CARILLON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1965-01-14",
    "ville_naissance": "Savigny-sur-Orge",
    "profession": "Salari\u00e9 du secteur m\u00e9dical",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@sylviecarillon",
    "facebook": "sylvie.carillon",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 320,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sophia",
    "nom": "CHIKIROU",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1979-06-03",
    "ville_naissance": "Bonneville (27906)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sophia.chikirou@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 76,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Fran\u00e7ois",
    "nom": "DAMERVAL",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG91",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1979-08-31",
    "ville_naissance": "Amiens",
    "profession": "G\u00e9rant entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@fdamerval",
    "facebook": null,
    "site_internet": "http://francoisdamerval.eu",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 351,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "S\u00e9gol\u00e8ne",
    "nom": "DE LARMINAT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1978-07-12",
    "ville_naissance": "Suresnes (92)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2022-07-06",
    "twitter": "sego2larminat",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 245,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Olivier",
    "nom": "DELAPORTE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1951-07-29",
    "ville_naissance": "Rouen (76000)",
    "profession": "Retrait\u00e9",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "olivier.delaporte@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 306,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Maxime",
    "nom": "DES GAYETS",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1978-05-25",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Profession lib\u00e9rale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 361,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sandrine",
    "nom": "GRANDGAMBE",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines (78)",
    "date_naissance": "1971-01-06",
    "ville_naissance": "Paris (75015)",
    "profession": "Education Nationale - Rectorat de Versailles",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sandrine.grandgambe@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2023-11-24",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 266,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marion",
    "nom": "JACOB-CHAILLET",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1971-03-21",
    "ville_naissance": "Argenteuil (95100)",
    "profession": "Centre Hospitalier de Versailles",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "marion.jacob-chaillet@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "Marion Chaillet",
    "facebook": "Marion Chaillet",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "Marion Chaillet",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 313,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Philippe",
    "nom": "JURAVER",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG77",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1959-12-17",
    "ville_naissance": "La Mulati\u00e9re (69350)",
    "profession": "Ancien ouvrier",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "philippe.juraver@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 239,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Val\u00e9rie",
    "nom": "LACROUTE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "13\u00e8me vice-pr\u00e9sidente charg\u00e9e de l'Agriculture et de l'Alimentation",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1965-10-29",
    "ville_naissance": "CHALON SUR SAONE (71)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "valerie.lacroute@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@VLacroute",
    "facebook": "VALERIE LACROUTE",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de la L\u00e9gion d'Honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 229,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Pierre",
    "nom": "LISCIA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1989-08-25",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "pierre.liscia@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 251,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Philippe",
    "nom": "LUCE",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1984-03-17",
    "ville_naissance": "Le Chesnay (78)",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-philippe.luce@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 183,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Florence",
    "nom": "PORTELLI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sidente",
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "1\u00e8re vice-pr\u00e9sidente charg\u00e9e de la Culture, du Patrimoine et de la Cr\u00e9ation",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1978-03-23",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 303,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Audrey",
    "nom": "PULVAR",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1972-02-21",
    "ville_naissance": "Fort-de-France",
    "profession": "Profession lib\u00e9rale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "audrey.pulvar@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 250,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Richard",
    "nom": "RIVAUD",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1964-09-15",
    "ville_naissance": "Nimes (30)",
    "profession": "SNCF",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "richard.rivaud@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@richardrivaud",
    "facebook": "richard.rivaud@wanadoo.fr",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 259,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Mama",
    "nom": "SY",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1986-11-03",
    "ville_naissance": "Etampes",
    "profession": "Profession interm\u00e9diaire de la sant\u00e9 et du travail social",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "mama.sy@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@mamasyfr",
    "facebook": "mama sy",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 298,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Aur\u00e9lie",
    "nom": "TAQUILLAIN",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sidente",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUC92",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1983-08-19",
    "ville_naissance": "Boulogne-Billancourt",
    "profession": "Assembl\u00e9e Nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "aurelie.taquillain@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@ataquillain",
    "facebook": "aurelie taquillain",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 242,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nathalie",
    "nom": "TORTRAT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1967-10-16",
    "ville_naissance": "Paris 14\u00e8me",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nathalie.tortrat@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@nathalietortrat",
    "facebook": "Tortrat Nathalie",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 73,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nad\u00e8ge",
    "nom": "AZZAZ",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1981-09-16",
    "ville_naissance": "Clamart",
    "profession": "Ing\u00e9nieure d'Etudes",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@Azzaz Nad\u00e8ge",
    "facebook": "https://www.facebook.com/AzzazNadege",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 263,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Didier",
    "nom": "BERGER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "2\u00e8me Vice-Pr\u00e9sident charg\u00e9 des finances, de l'\u00e9valuation des politiques publiques et des fonds europ\u00e9ens",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1980-01-23",
    "ville_naissance": "Garenne-Colombes",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-didier.berger@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jd_berger",
    "facebook": "jean-didier berger",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "jean-didier berger",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 274,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Geoffrey",
    "nom": "CARVALHINHO ISENTO",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1990-01-11",
    "ville_naissance": "Drancy (93)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "geoffrey.carvalhinho@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@geoffreycarva",
    "facebook": "geoffrey carvalhinho",
    "site_internet": "www.geoffreycarva.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 103,
    "civilite": "M",
    "prenom": "James",
    "nom": "CH\u00c9RON",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "14\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 des Lyc\u00e9es et de la r\u00e9ussite \u00e9ducative",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1977-12-22",
    "ville_naissance": "Talence (33)",
    "profession": "Consultant",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jamescheron",
    "facebook": "james cheron 77130",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "M\u00e9daille en bronze des Services Militaires Volontaires"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 243,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Roger",
    "nom": "DAVIN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1961-09-20",
    "ville_naissance": "Toulouse",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-roger.davin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "https://twitter.com/jrdavin",
    "facebook": "https://www.facebook.com/davin2020/",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre de la L\u00e9gion d'Honneur"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 154,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Pierre",
    "nom": "DENIZIOT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1981-09-19",
    "ville_naissance": "Vichy",
    "profession": "Neuropsychologue",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 353,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marie-Christine",
    "nom": "DIRRINGER",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC92",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1967-06-17",
    "ville_naissance": "Sezanne (51)",
    "profession": "Chef d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2022-08-24",
    "twitter": null,
    "facebook": "Marie-Christine Dirringer",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 339,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Aymeric",
    "nom": "DUROX",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LRN77",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1985-08-06",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Professeur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "Aymeric.durox@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@AymericDurox",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "aymeric durox",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 185,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nathalie",
    "nom": "ELIMAS",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC95",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1973-06-04",
    "ville_naissance": "Beauvais",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nathalie.elimas@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@nathalie Elimas",
    "facebook": "nathalie Elimas",
    "site_internet": null,
    "blog": "http://nathalie-elimas.fr",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 360,
    "civilite": "M",
    "prenom": "S\u00e9bastien",
    "nom": "EYCHENNE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sebastien.eychenne@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2023-10-20",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 93,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Vanessa",
    "nom": "GHIATI",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1974-11-14",
    "ville_naissance": "Fontenay-aux-Roses",
    "profession": "Cadre territoriale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "vanessa.ghiati@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@vanessa ghiati",
    "facebook": "vanessa ghiati",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 282,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "\u00c9lise",
    "nom": "GONZALES",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1992-07-06",
    "ville_naissance": "Villeneuve-Saint-Georges (94)",
    "profession": "Syndicat Intercommunal d'Am\u00e9nagement, de Rivi\u00e9res et du cycle de l'Eau",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "elise.gonzales@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 252,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Thomas",
    "nom": "GOURLAN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1973-01-07",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Ing\u00e9nieur et cadre technique d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "thomas.gourlan@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@thomasgourlan",
    "facebook": "/thomas.gourlan.5",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "Thomas Gourlan",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 283,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Thierry",
    "nom": "HEBBRECHT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1961-07-27",
    "ville_naissance": "Paris 75017",
    "profession": "Artisan",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "thierry.hebbrecht@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "thierry hebbrecht",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 279,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Romain",
    "nom": "MARIA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1990-06-06",
    "ville_naissance": "Maisons-Alfort (94)",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "romain.maria@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "www.facebook.com/maria.romain",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 348,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Baptiste",
    "nom": "MARLY",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LRN95",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1983-12-31",
    "ville_naissance": "Bordeaux (33)",
    "profession": "Profession de l'information",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-baptiste.marly@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 315,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Paul",
    "nom": "MIGUEL",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG77",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1953-12-25",
    "ville_naissance": "Saint-Eug\u00e8ne (Alg\u00e9rie)",
    "profession": "Ancien cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "paul.miguel@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 108,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Laure-Agn\u00e8s",
    "nom": "MOLLARD-CADIX",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1992-01-27",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Avocate",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 355,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Cyril",
    "nom": "NAUTH",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN75",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1981-12-19",
    "ville_naissance": "Dijon",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2022-12-31",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 335,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Carine",
    "nom": "PELEGRIN",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG95",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1975-10-15",
    "ville_naissance": "Le Blanc-Mesnil (93)",
    "profession": "Rectorat de Versailles",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "carine.pelegrin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@CarinePELEGRIN",
    "facebook": "facebook.com/carine.pelegrin",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 23,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric",
    "nom": "P\u00c9CHENARD",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "10\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 de la S\u00e9curit\u00e9 et de l\u2019Aide aux victimes",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1957-03-12",
    "ville_naissance": "Neuilly-sur-Seine",
    "profession": "Cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "frederic.pechenard@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "M\u00e9daille d'Honneur de la Police Nationale;Croix du commandeur de l'ordre Isabelle;Croix d'argent de la Guardia civil (Espagne);M\u00e9daille au m\u00e9rite Policier avec distinction;Officier du m\u00e9rite f\u00e9d\u00e9ral (Allemagne);Officier de la l\u00e9gion d'honneur;Officier de l'Ordre national du m\u00e9rite;Ordre des Palmes acad\u00e9miques"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 101,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Hamida",
    "nom": "REZEG",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1972-11-09",
    "ville_naissance": "Meaux",
    "profession": "Professeur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "hamida rezeg",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 349,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nadejda",
    "nom": "R\u00c9MY",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN95",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1961-12-30",
    "ville_naissance": "Moscou (URSS)",
    "profession": "Profession interm\u00e9diaire administrative et commerciale des entreprises",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nadejda.remy@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 168,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Farida",
    "nom": "ADLANI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "5\u00e8me vice-pr\u00e9sidente charg\u00e9e des Solidarit\u00e9s, de la Sant\u00e9 et de la Famille",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1976-03-11",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Employ\u00e9e (secteur priv\u00e9)",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 332,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Philippe",
    "nom": "BOURIACHI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1972-10-09",
    "ville_naissance": "Alger (99)",
    "profession": "Artisan",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "philippe.bouriachi@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 35,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Emmanuelle",
    "nom": "DAUVERGNE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1971-10-03",
    "ville_naissance": "Reims",
    "profession": "Permanent politique-Resp. de service",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@emmadauvergne",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 255,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Arnaud",
    "nom": "DE BOURROUSSE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1964-03-03",
    "ville_naissance": "Boulogne-Bilancourt",
    "profession": "Chef d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "arnaud.debourrousse@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@adebourrousse",
    "facebook": "Arnaud de Bourrousse",
    "site_internet": "www.mvac.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": "Arnaud de Bourrousse",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 244,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Babette",
    "nom": "DE ROZI\u00c8RES",
    "groupe_court": "NI",
    "groupe_politique": "Non-inscrit",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1946-05-27",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Artisan",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "babette.derozieres@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 134,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Philippe",
    "nom": "DUGOIN-CL\u00c9MENT",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "4\u00e8me vice-pr\u00e9sident charg\u00e9 du Logement, de l'Am\u00e9nagement durable du territoire et du SDRIFE",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1975-08-15",
    "ville_naissance": "Ris-Orangis",
    "profession": "Cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@JPDugoinClement",
    "facebook": "Jean-Philippe Dugoin-Clement",
    "site_internet": null,
    "blog": "http://www.jean-philippe-dugoint.fr",
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 318,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jacques",
    "nom": "HULEUX",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG78",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1948-03-14",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Ancien cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jacques.huleux@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 186,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Thibault",
    "nom": "HUMBERT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1972-04-21",
    "ville_naissance": "Bethune (62)",
    "profession": "Cadre bancaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@humbert-th",
    "facebook": "Thibault Humbert",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 354,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Fabienne",
    "nom": "MEURICE",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2022-11-01",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 325,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Charlotte",
    "nom": "NENNER",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1972-08-17",
    "ville_naissance": "New Haven (USA)",
    "profession": "Ing\u00e9nieur et cadre technique d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "charlotte.nenner@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@charlottavelo",
    "facebook": "Charlotte Nenner",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 341,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Fran\u00e7ois",
    "nom": "PARADOL",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN77",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1987-09-27",
    "ville_naissance": "Lille (59)",
    "profession": "Assistant parlementaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "francois.paradol@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 236,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Eric",
    "nom": "SCHAHL",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1973-10-21",
    "ville_naissance": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s",
    "profession": "Chef d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "eric.schahl@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "eric.schahl",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 222,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Beno\u00eet",
    "nom": "SOLES",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1972-09-05",
    "ville_naissance": "AGEN",
    "profession": "Com\u00e9dien Auteur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "benoit.soles@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "Benoit SOLES",
    "facebook": "Bneoit SOLES",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 362,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "C\u00e9line",
    "nom": "TACHER",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": null,
    "liste_electorale": null,
    "code_dep_election": null,
    "dep_election": null,
    "date_naissance": null,
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2024-07-16",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 149,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Charlotte",
    "nom": "BAELDE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1988-10-06",
    "ville_naissance": "Auchel 62",
    "profession": "Attach\u00e9e de presse",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@cha_baelde",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "@charlottebaelde",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 203,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jordan",
    "nom": "BARDELLA",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN93",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1995-09-13",
    "ville_naissance": "Drancy (93)",
    "profession": "D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@j_bardella",
    "facebook": "Jordan Bardella",
    "site_internet": "fn93.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 295,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-No\u00ebl",
    "nom": "BARROT",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC78",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1983-05-13",
    "ville_naissance": "Paris 7\u00e8me",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-noel.barrot@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jnbarrot",
    "facebook": null,
    "site_internet": "jeannoelbarrot.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 161,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Bruno",
    "nom": "BESCHIZZA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD93",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1968-03-24",
    "ville_naissance": "Saint-Mand\u00e9 (94)",
    "profession": "Haut fonctionnaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@brunobeschizza",
    "facebook": "bruno.beschizza",
    "site_internet": "bruno.beschizza.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "M\u00e9daille de la d\u00e9fense Nationale;M\u00e9daille d'Honneur de la Police Nationale;Chevalier de l'Ordre de la L\u00e9gion d'Honneur;Chevalier de l'Ordre national du m\u00e9rite"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 109,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Beno\u00eet",
    "nom": "CHEVRON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1968-05-31",
    "ville_naissance": "Provins",
    "profession": "Agriculteur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre du m\u00e9rite agricole"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 284,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Jessie",
    "nom": "CLAUDE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1992-05-20",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Employ\u00e9e administratif d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jessie.claude@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 125,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Alexandra",
    "nom": "DUBLANCHE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "3\u00e8me vice-pr\u00e9sidente charg\u00e9e de la Relance, de l'Attractivit\u00e9, du D\u00e9veloppement \u00e9conomique et de l'Innovation",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1982-04-24",
    "ville_naissance": "Paris 15\u00e8me",
    "profession": "chef d\u2019entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@ADublanche",
    "facebook": "Alexandra Dublanche",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "adublanche",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 307,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Luc",
    "nom": "DUMESNIL",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1957-06-12",
    "ville_naissance": "Gruchet-le Valasse",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-luc.dumesnil@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 148,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Bernard",
    "nom": "GAUDUCHEAU",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1955-06-26",
    "ville_naissance": "PERIGUEUX",
    "profession": "Maire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 249,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sylvie",
    "nom": "HABERT-DUPUIS",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1962-04-16",
    "ville_naissance": null,
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sylvie.habert-dupuis@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 170,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Vincent",
    "nom": "JEANBRUN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD94",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1984-05-05",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Maire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@VincentJeanbrun",
    "facebook": "Vincent Jeanbrun",
    "site_internet": "http://www.vincent-jeanbrun.com",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 102,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Eric",
    "nom": "JEUNEMAITRE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD77",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1956-05-28",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Agriculteur",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 92,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jonathan",
    "nom": "KIENZLEN",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sident",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1980-12-16",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre dans l\u2019action sociale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jokienzlen",
    "facebook": "Jonathan Kienzlen",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 90,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Annie",
    "nom": "LAHMER",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1959-07-04",
    "ville_naissance": "Mayence (Allemagne)",
    "profession": "Directrice de cabinet municipal",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "annie.lahmer@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@annielahmer",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 289,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Nicole",
    "nom": "LANASPRE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD95",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1950-08-25",
    "ville_naissance": "Basse-Terre Guadeloupe (971)",
    "profession": "Ancienne profession interm\u00e9diaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "nicole.lanaspre@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@nicole lanaspre",
    "facebook": "nicole lanaspre",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 324,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Hadrien",
    "nom": "LAURENT",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1989-09-12",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@HadrienLaurent",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 270,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Sandra",
    "nom": "LIEBMANN MONZANI",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1971-05-13",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "sandra.liebmannmonzani@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Chevalier de l'Ordre national du M\u00e9rit\u00e9"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 310,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Guillaume",
    "nom": "PREVEL",
    "groupe_court": "NI",
    "groupe_politique": "Non-inscrit",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1978-07-04",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Mairie de Paris",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "guillaume.prevel@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@guprevel",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 111,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Val\u00e9rie",
    "nom": "P\u00c9CRESSE",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "True",
    "fonction_executif": "Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion",
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1967-07-14",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Magistrat",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 326,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Rapha\u00ebl",
    "nom": "QNOUCH",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG92",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1982-08-03",
    "ville_naissance": "Casablanca (Maroc)",
    "profession": "Salari\u00e9 SNCF",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "raphael.qnouch@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 256,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Josiane",
    "nom": "SIMON",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1972-08-01",
    "ville_naissance": "Cameroun",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "josiane.simon@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 300,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Prisca",
    "nom": "THEVENOT",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUC93",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1985-03-01",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "prisca.thevenot@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 304,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Paul",
    "nom": "VANNIER",
    "groupe_court": "LFIA",
    "groupe_politique": "La France Insoumise et apparent\u00e9s",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1985-09-19",
    "ville_naissance": "Vitry-sur-Seine (94)",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "paul.vannier@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "PaulVannierFI",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 261,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Marie",
    "nom": "VILAIN",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1959-06-10",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Employ\u00e9 civil et agent de service de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jean-marie.vilain@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 305,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Laurence",
    "nom": "ABEILLE",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1960-06-16",
    "ville_naissance": "Neuilly-sur-Seine",
    "profession": "Profession de l'information",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "laurence.abeille@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 296,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Aurore",
    "nom": "BERG\u00c9",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC78",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1986-11-13",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "aurore.berge@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@auroreberg\u00e9",
    "facebook": "Aurore Berg\u00e9",
    "site_internet": "www.auroreberge.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 219,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jack-Yves",
    "nom": "BOHBOT",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1956-04-18",
    "ville_naissance": "Vincennes",
    "profession": "Cadre sup\u00e9rieur (priv\u00e9)",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "jack-yves.bohbot@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "jackyvesbohbot",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "jack-yves bohbot",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 297,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Am\u00e9lie",
    "nom": "DE MONTCHALIN",
    "groupe_court": "MP",
    "groupe_politique": "Majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUC91",
    "liste_electorale": "Liste Laurent SAINT-MARTIN : Envie d'\u00cele-de-France",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1985-06-19",
    "ville_naissance": "Lyon 8\u00e8me",
    "profession": "Gourvenement - secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de Bercy",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "amelie.demontchalin@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "ademontchalin",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 327,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Adrien",
    "nom": "DELACROIX",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG93",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1981-01-15",
    "ville_naissance": "Paris",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "adrien.delacroix@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@adriendelacroix",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 342,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Martine",
    "nom": "DEMONCHY",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LRN77",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1960-10-27",
    "ville_naissance": "Nancy (54)",
    "profession": "Employ\u00e9 administratif d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "martine.demonchy@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 142,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Denis",
    "nom": "GABRIEL",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1960-07-17",
    "ville_naissance": "Paris 9\u00e8me",
    "profession": "cadre",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@dgabriel 92",
    "facebook": "denis gabriel",
    "site_internet": "http://denis-gabriel.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": "Ordre National du M\u00e9rite;Ordre des Palmes acad\u00e9miques"
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 331,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Colette",
    "nom": "GERGEN",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1981-03-10",
    "ville_naissance": "Longeville-les-Metz",
    "profession": "Education Nationale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "colette.gergen@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 199,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Audrey",
    "nom": "GUIBERT",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LRN91",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1986-07-07",
    "ville_naissance": "Nogent-sur-Marne",
    "profession": "Assistante du chef de projet \u00e9v\u00e8nementiel",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@audrey-guibert",
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 87,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Fabien",
    "nom": "GUILLAUD-BATAILLE",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUG94",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "94",
    "dep_election": "Val-de-Marne",
    "date_naissance": "1975-02-03",
    "ville_naissance": "Oullins",
    "profession": "Permanent politique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "fabien.guillaud-bataille@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@Fabien_GB94",
    "facebook": "Fabien Guillaud-Bataille",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 352,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Florent",
    "nom": "HUBERT",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1977-12-29",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "florent.hubert@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2022-09-14",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 50,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Anne-Claire",
    "nom": "JARRY-BOUABID",
    "groupe_court": "Eco",
    "groupe_politique": "P\u00f4le \u00e9cologiste",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG75",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1973-02-01",
    "ville_naissance": "Angers",
    "profession": "Chef d'Entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "ACJarryBouabid",
    "facebook": "anneclaire.jarrybouabid",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": "anneclaire-jarrybouabid",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 312,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "St\u00e9phanie",
    "nom": "LE MEUR",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG77",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "77",
    "dep_election": "Seine-et-Marne",
    "date_naissance": "1974-01-02",
    "ville_naissance": "Aubervilliers (93)",
    "profession": "Profession interm\u00e9diaire administrative de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "stephanie.lemeur@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": "stephanie le meur",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 346,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Marie-Caroline",
    "nom": "LE PEN",
    "groupe_court": "RN-IDF",
    "groupe_politique": "Rassemblement National \u00cele-de-France",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LRN92",
    "liste_electorale": "Liste  Jordan BARDELLA : Le choix de la s\u00e9curit\u00e9 - liste soutenue par le Rassemblement national",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1960-01-23",
    "ville_naissance": "Neuilly-sur-Seine",
    "profession": null,
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "marie-caroline.lepen@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 51,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Didier",
    "nom": "MIGNOT",
    "groupe_court": "GCEC",
    "groupe_politique": "Gauche communiste \u00e9cologiste citoyenne",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG93",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "93",
    "dep_election": "Seine-Saint-Denis",
    "date_naissance": "1962-04-18",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Fonctionnaire",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "didier.mignot@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@DidierMignot",
    "facebook": "Didier Mignot",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 118,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Othman",
    "nom": "NASROU",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD78",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "78",
    "dep_election": "Yvelines",
    "date_naissance": "1987-07-13",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Chef d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@othmannasrou",
    "facebook": "/othmannasrou",
    "site_internet": "http://www.othman-nasrou.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 257,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Robin",
    "nom": "REDA",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1991-05-10",
    "ville_naissance": "SAVIGNY SUR ORGE",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "robin.reda@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "robinreda",
    "facebook": "robinreda",
    "site_internet": "www.robinreda.fr",
    "blog": null,
    "linkedin": "robin-reda-1667004a",
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 265,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Carl",
    "nom": "SEGAUD",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUD92",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "92",
    "dep_election": "Hauts-de-Seine",
    "date_naissance": "1973-04-07",
    "ville_naissance": "Auxerre",
    "profession": "Cadre de la fonction publique",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "carl.segaud@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 233,
    "civilite": "Mme",
    "prenom": "Alexandra",
    "nom": "SZPINER",
    "groupe_court": "IDFR",
    "groupe_politique": "\u00cele-de-France Rassembl\u00e9e",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD75",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "75",
    "dep_election": "Paris",
    "date_naissance": "1971-05-31",
    "ville_naissance": null,
    "profession": "Profession lib\u00e9rale",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "alexandra.szpiner@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": null,
    "facebook": null,
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 334,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Rachid",
    "nom": "TEMAL",
    "groupe_court": "SER",
    "groupe_politique": "Socialiste, \u00e9cologiste et radical",
    "groupe_fonction": null,
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "False",
    "liste_court": "LUG95",
    "liste_electorale": "Liste Julien BAYOU : Le rassemblement pour l'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9",
    "code_dep_election": "95",
    "dep_election": "Val-d'Oise",
    "date_naissance": "1973-03-29",
    "ville_naissance": "Eaubonne",
    "profession": "Cadre administratif et commercial d'entreprise",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": "rachid.temal@iledefrance.fr",
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@RachidTemal",
    "facebook": "RachidTemal",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  },
  {
    "mandature": "2021-2028",
    "id": 139,
    "civilite": "M",
    "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois",
    "nom": "VIGIER",
    "groupe_court": "UDI",
    "groupe_politique": "Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants",
    "groupe_fonction": "Pr\u00e9sident",
    "executif": "False",
    "fonction_executif": null,
    "commission_permanente": "True",
    "liste_court": "LUD91",
    "liste_electorale": "Liste Val\u00e9rie P\u00c9CRESSE : \u00cele-de-France rassembl\u00e9e",
    "code_dep_election": "91",
    "dep_election": "Essonne",
    "date_naissance": "1963-06-20",
    "ville_naissance": "Beaulieu",
    "profession": "Cadre (entreprises publiques)",
    "adresse": "2 rue Simone Veil",
    "code_postal": "93400",
    "ville": "Saint-Ouen",
    "mail": null,
    "date_debut_mandat": "2021-07-02",
    "twitter": "@jfvigier",
    "facebook": "jf.vigier",
    "site_internet": null,
    "blog": null,
    "linkedin": null,
    "distinctions_honorifiques": null
  }
]
